[孝子] 家居寬頻到期 請出手

今年十月到期
用梗香港寬頻

想轉台去有線/網上行
或者睇下香港寬頻續約有無平

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費